睇到後面先知趙敏好 唔通要放棄芷若

又係00後